2020年秋季日劇討論(15)

星期一（月曜日）
富士月21 《監察醫 朝顏 2》

星期二（火曜日）
富士火21 《姐姐的戀人》
TBS火22 《這份愛要加熱嗎》

星期三（水曜日）
NTV水22 《#Remote Love》

星期四（木曜日）
朝日木21 《7個秘書》
富士木22 《魯邦的女兒 2》

星期五（金曜日）
TBS金22 《戀愛的母親們》
朝日金23 《24 Japan》

星期六（土曜日）
NTV土22《35歲的少女》

星期日（日曜日）
TBS日21 《危險維納斯》
NTV日23《極主夫道》

如欲劇透討論請先預告再四重加密

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2020年春夏季日劇討論

第105回日劇學院賞

最優秀作品獎
1. MIU404
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：第2位）
2. 半澤直樹 第2季
（讀者票：圈 外；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
4. 我的家政夫渚先生
（讀者票：圈 外；記者票：第3位；審查員票：第2位）
5. 別對映像研出手！
（讀者票：第2位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）

最佳男主演獎
1. 堺雅人／半澤直樹 第2季
（讀者票：圈 外；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 綾野剛／MIU404
（讀者票：第3位；記者票：第2位；審查員票：第2位）
3. 星野源／MIU404
（讀者票：第4位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 中島健人／未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
5. 平野紫耀／未滿警察
（讀者票：第2位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）

最佳女主演獎
1. 多部未華子／我的家政夫渚先生
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 石原聰美／默默奉獻的灰姑娘
（讀者票：第4位；記者票：第3位；審查員票：第2位）
3. 濱邊美波／我哋唔多妥
（讀者票：第2位；記者票：第5位；審查員票：第5位）
4. 篠原涼子／派遣的品格 第2季
（讀者票：第3位；記者票：第2位；審查員票：圈 外）
5. 小芝風花／妖怪合租屋
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第3位）

最佳男助演獎
1. 香川照之／半澤直樹 第2季
（讀者票：圈 外；記者票：第2位；審查員票：第2位）
2. 大森南朋／我的家政夫渚先生
（讀者票：圈 外；記者票：第3位；審查員票：第1位）
3. 菅田將暉／MIU404
（讀者票：圈 外；記者票：第1位；審查員票：第3位）
4. 原田泰造／未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
5. 岡田健史／MIU404
（讀者票：第3位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）

最佳女助演獎
1. 麻生久美子／MIU404
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：圈 外）
2. 田中美奈實／M 為了心愛的人
（讀者票：圈 外；記者票：第1位；審查員票：第1位）
3. 伊藤沙莉／真好啊！光源氏
（讀者票：第5位；記者票：第3位；審查員票：第2位）
4. 吉瀨美智子／未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
5. 上戶彩／半澤直樹 第2季
（讀者票：圈 外；記者票：第4位；審查員票：第5位）

最佳歌曲獎
1. 米津玄師《感電》／MIU404
（讀者票：第2位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. Sexy Zone《RUN》／未滿警察
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
3. 愛繆《裸之心》／我的家政夫渚先生
（讀者票：第5位；記者票：第2位；審查員票：第2位）

最佳編劇獎
1. 野木亞紀子／MIU404
2. 丑尾健太郎、金澤知樹、谷口純一郎、李正美／半澤直樹 第2季
3. 德尾浩司、山下昴／我的家政夫渚先生

最佳導演獎
1. 福澤克雄、田中健太、松木彩／半澤直樹 第2季
2. 塚原亞由子、竹村謙太郎、加藤尚樹／MIU404
3. 坪井敏雄、山本剛義、坂上卓哉／我的家政夫渚先生

特別獎
在武漢肺炎疫情下的全體劇集製作人員／全體作品

下載同線上睇

日劇po推介

Credit to 失敗者的飛翔

驗眼系列

風光永存系列
今年離開我地嘅演員仲有唔少，呢啲淨係一部份。但係我哋都會永遠記住你哋嘅付出，你哋永遠係照亮我哋嘅光。
志村けん

三浦春馬

竹内結子

階戸瑠李

芦名星

斎藤洋介

藤木孝

窪寺昭

今日係開心之日留名

提提大家群青戰記將於2021年3月12日上映

熱烈地彈琴熱烈地唱 新po lm

特登買咗酒慶祝

點樣整兩隻豬
Btw有請小鳳姐

呢兩隻痴埋

繼續用佢LM

多謝絲打

賀賀佢

LM

前幾日先醒起有呢段改歌詞

巴打呢個係你嘅channel?
好勁

巴打有冇諗過再彈嵐嘅歌

LM 今次跳開心舞都唔夠

喺呢個普世歡騰嘅夜晚，我睇晒《今際之國》

有冇人睇緊remote love live?

其實都唔明點解自己仲睇緊叮叮同大面戀人咁犯賤

叮叮睇2女1男玩太賀睇到啤一聲

大面戀人今集

Remote love含今集圖透慎入

五文字派認輸了

百貨應百客啫
如果仲睇緊嘅話總會有自己覺得好睇嘅地方嘅
點解要話人犯賤呢

利申：兩套都有睇緊

今際之國

我都係犯賤一員
不過大面睇返呢幾集又好啲 已經接受咗個虛構嘅溫馨世界
同埋林遣都好好戲

大面戀人今集

話說呢排聽隊band叫Sir Chloe，個鬼妹主音同林生好似樣

我自己覺得
劇中角色的確好似想法好正面 成個氣氛好溫馨
但其實佢地都有各自嘅艱難同痛苦要面對
佢哋只係選擇咗一種面對現實嘅方式
呢一點喺當下嘅時勢係有意義嘅(我知係老土咗啲)

同埋要現實嘅位都係好現實

大面戀人應該因應依家社會氣氛特登拍到咁正面
利申兩套都有睇 純粹覺得每集有啲笑位幾好笑繼續睇

我覺得如果佢地係一開始對啲辛苦野有執著，隨劇情慢慢放低慢慢釋懷，show返character development出嚟我會睇得投入啲呢套野係第一集已經絕大部份人諗通晒打完boss到達終點咁，但係我係觀眾啱啱開始聽故仔

無錯我係講緊自己犯賤

唔經唔覺兩套下集都大結局

呢樣我反而覺得好現實
就好似你識一個人
初初會覺得 佢生活都好似過得幾好喎
但當認識得夠深入 就會發覺佢地多少都有不愉快嘅經歷
可能佢仲會講到好輕鬆好小事 但你諗深啲根本一啲都唔小事
只係佢已經挨過咗咁解

眼殘
自隊

大面戀人
係啊
我另一條reply都有講其實我覺得係合理，由角色角度睇其實全部野發生咗咁多年，一早睇化晒係正常
拍劇嚟講平淡啲囉冇乜衝突

大面戀人今集

大面戀人

見到日本人討論電視唔想見到咩元素

乜原來日本人都嫌啲露樣格仔煩仲有咩幫動物配音啊，藝人去同餐廳傾畀唔畀佢地錄節目（屌你播得出街即係成功啦，唔畀嘅話cut咗啦）
日本電視節目究竟係拍畀咩人睇

大面林生

另外原來叮叮今集升穿10
有成10.9%

「明明係無觀眾嘅live但有笑聲，究竟啲笑聲係邊到嚟」 我都覺得呢啲好奇怪
仲有幫外國人配音配到勁kam

叮叮

我都係同時間睇叮叮+大面戀人

叮叮要講既大家講哂

大面戀人

妻夫木聰真係好靚仔，可以佢似乎唔多拍電視劇 上次睇佢係年輕人們2014，嗰時睇配音版（陳卓智，胖虎聲）都唔發覺原來咁鬼靚仔

嗱，嫌煩還嫌煩都會照睇既
呻下姐

將生試過去傾失敗左
幫動物配音真係好煩

中村アン上trends 2

開心死砂糖

佐藤健 初の冠バラエティー 1・11放送！親友・千鳥ノブと謎解き「至福の時間」「普段のオフと一緒」

咩節目會失敗，佢好有個種俾人玩嘅個種氣質

九成九又會見到松丸出題

倫也送便當 導演收到兩盒都係白飯

笑撚左

唔記得咩名
瑛士主持
個集佢同倫也同龜上去宣傳伊藤A to E
間鋪未準備好所以拒絕左佢

我記錯係倫也先岩
但將生去問都好好笑

火曜surprise 最鍾意睇瑛士個個無預約環節

不嬲都好靚仔喎
希望佢會拍多d劇

未睇真人版今際
睇左十幾集漫畫
覺得啲遊戲好似麻麻
liar game,狂賭嗰啲好似仲好睇啲

佢啲戲仲要少喺香港上
電影節望住大大個喺銀幕好鬼正

我都仲好犯賤咁睇緊叮叮

我都係，仲要睇完直播再睇熟每集要笑/屌兩次
大面睇到第5定6停咗，諗緊仲睇唔睇好

我反而係35歲睇到5/6集停左
唔知點解冇咩動力追落去

連白影都有睇，睇完係fb屌呢套唔得但係如果佢主線係好似隔離台話齋係講人心而唔係鬥智，咁我覺得遊戲智力程度唔夠都可以接受
主要都係睇佢畫面靚大製作同埋睇仔
睇哂zero一獲千金之後覺得都好難有套差得過佢，後半拖到悶

35呢度好多人講，但係好抗拒家庭/親子劇再加上cast冇咩人啱所以冇開到

血腥既死亡遊戲囉，遊戲設計上好過狂賭喎，狂賭係蛇喰開外掛個遊戲係咩設計都係想贏就會贏想輸就會輸

同店主擦身而過

都係既 應該都會睇埋佢
但我個人鍾意啲玩智力遊戲多啲

大家有冇推介

佢拍戲多，對上一套睇嘅劇已經係同竹內結子嘅innocent days

今際無乜智力成份多數時間都只係保住條命

第一個game咪考智力

拍劇可以每個禮拜見到

係呀, 但之後大部分時間都似係逃亡多D

Now 151 睇到1月中就無得睇，陪咗我好多年
請問各位邊到有得睇日本d 綜藝節目？ 唔該晒

我覺得啲遊戲比起智力更多似係講人心同體力，集集都爆晒血

漫畫入面最講智力既應該係紅心J

gem台收皮咩 我完全唔知

30歲處男blu-ray竟然有英文同繁體字字幕 都係第一次見

我覺得純智力係䃈磚K，紅心J係講用咩方法揾到信任嘅人，唔一定係用智力

Liar Game真智力遊戲

情色小說家 劇場版

猪塚健太好似比日劇版老咗好多

成日都覺得美波比造型師針對

繼續推殺意的道程
占卜嗰集真係好撚on9

同埋日影節奏好慢，個人覺得日劇好睇好多

今季有少其中一套會追落去

咁佢其實真係34了

演技又好

我對佢印象仲停留喺 同長澤正美果套兄妹電影，好感人

其實TV東出川哲朗個旅遊(?)節目成日都BOOK唔到旅館過夜(雖然最後實有一間有位,你可以話係劇情,不過佢起碼冇CUT有播)

《怒り》同綾野剛一pair
做得好好

充電

屌呀，最新嗰集arashi voyage原來松本潤上年9月已經準備緊今年11月會喺美國開concert
班生蕃仲要全世界唔好鬧佢地hurt親佢，完全唔關自己事咁

屌我剛續左睇波揀左呢個PACKAGE...

叮叮編劇我屌你老母咩太賀係咪得罪你

聽落幾得意 係咪個啲一路行一路介紹日本個啲節目？

之前仲要話肺炎病毒喺外國傳入中國
見到啲日本人都睇唔過眼話中國淨係識講大話千祈唔好信

頻道151 – GEM及GEM自選服務將於2021年1月16日停播。

可以咁講 東京台王牌節目嚟

不過最主要都係睇出川/GUSET同班居民互動

D公公婆婆好正,D對答好放

嗰套拍到

上次睇翔嗰集都睇得出佢地勁唔開心
點解今年會搞成咁
班仆街正一地球毒瘤

日本綜藝最中意滾搞公公婆婆
諗起月曜から夜ふかし啲個人重大news

3月無中國嗰陣仲話去紐約呀，然後睇住松本潤慢慢咁失望
年頭佢地仲好意思話人地明明做咗中日大使就咩咁少喺中國既社交平台po野

唔計源頭都仲有封城前搭飛機去全世界避難啦

啱啱開左腎仔之國
一口氣睇左三集
腎仔好好戲

腎仔呢幾年d演技真係愈來愈好
算唔算百屌成材

由致命之吻同good doctor開始已經勁好

無埋 gem，個亞洲娛樂組合愈來愈搵笨
BTW，gem 都無跟播今季 ntv 既劇，睇宣傳好似而家先準備播 diver

仲有佢地選擇2020解散都應該好大程度上關東京奧運事
個PLAN應該係奧運完之後紅白就happy ending
點知比班畜牲搞到成個ARASHI生涯要帶住遺憾完結
今日東京個數字又突破天際，一陣真係驚連無觀客既紅白都搞唔成

利申 唔係fans

重要真人係天然呆傻仔黎
對比下真係勁好戲

Good doctor都一般咋喎似演弱智多過自閉

日本個源頭絕對係新年期間啲畜牲旅行團同埋鑽石公主號處理得唔好
我好記得有畜牲仲要夠膽接受訪問話係由武漢專程去避難

可能見仁見智 我覺得佢good doctor做得好好

+1 我都覺得佢 Good Doctor 做得好

我都幾鍾意good doctor
利申冇睇過其他版本

"似演弱智多過自閉" <<<我認同
真心演得唔太似自閉既，如果個角色係弱智既設定就真係演得好似
反而致命之吻就做得幾好

Cold case 3 第一單案分兩集播
衝擊感非一般的強

唉
紅白又唔會搞唔成既，全年最高收視就係呢個節目，唔會咁大膽啦

怒り係我最喜歡既日影top3
演員+劇本真係無敵

我覺得致命之吻係睇到佢第一集去到最尾果集係有演技上既進步

個結局真係好震撼
尤其對妻夫木聰個角色嚟講

cold case啲cast好正

嗰時大家話佢對住好戲嘅門脇麥同菅田所以好戲咗
加上之前陸王嘅訓練

有無人睇左kingdom? 好似話佢都演得好好

我睇晒三個版本
最好戲係美國版

係休團唔係解散
仆街支畜幾時有報應

松本marika瞓喺張床開live

呢套我覺得佢演得太用力

陸王時俾肥仔波搶曬鏡
依家超越返晒

想聽邊啲

P.s. 我分咗幾個頻道放唔同地區嘅歌
希望大家訂晒咁多個

水崎綾女@今際

睇完個人都要冷靜一分鐘先回到神

下個禮拜潛烏龜有佐藤健同吉澤亮有好多大頭睇

BTW 原來水雞變性之前係板桓李光人 佢好似都幾多戲 會唔會係第一個上位嘅拉打配角

2020年最後一次潛烏龜

原來有砂糖一定要睇

潛烏龜勁好睇 好唔捨得呢個game

下禮拜潛烏龜呢個cast會唔會太豪華 咁多個都夾到期真係好勁

仲有咩人想睇啲天然呆

都幾豪華

哇咁一定要睇
砂糖上交嵐果集都未得閒睇番

但係又有D傷感咁
唔捨得

Now重播某套綜藝，見到竹內結子，佢笑得好開心

戲係好睇
但我睇書先過睇戲，覺得套戲講少咗好多細節無書個結局咁震撼

咁書一定多篇幅好多嘅

只要係佢地嘅歌都ok

女優陣容豪華到

好唔捨得
唔想面對

不過無論書定戲，妻夫木聰同綾野剛條線都係最好睇同睇到爆喊

永久最弱王
反正之後個時段都係aiba接翻手，一年搞一次都好呀，好似kinki每年聖誕都有堂本兄弟sp咁

係男女都好豪華
好唔捨得

國寶同砂糖中間係邊個黎

田中將大？補張人名圖

得佢一個唔識應該係佢

35歲套番外根本就係summary返每個角色啲經歷

戶田係唔係婚後第一次出現

個分組
應該可以聽到好多回憶

睇預告都覺得係所以冇睇到

應該係，不過拍嗰時應該未公佈？

candle sho

世一難 流星之絆 推理要在晚餐後
有上戶彩都幾意外

跟住畀d staff叫佢唔好點要防火

松本同北村仲有套bambino添

如果仲間都係輸既話就經典

Aiba個組除咗ヒロミ之外一時諗唔到

咁岩今日睇左一日
幾好睇
出川見親細路都嗌少年好搞笑

應該係MS嗰期

感謝我Google唔到佢個名

魔法po暴動中

無睇開日本綜藝，請問潛烏龜有無字幕組整中字架？
同埋邊個網會有得睇？

戶田同松岡拍過大戀愛
不過醫生狠狠地被飛然後同咗阿媽一齊

呀櫻井同生瀬勝久仲有小雙俠

而且難得無d 好cam既搞笑藝人喺度

「科捜研の女」映画化決定！

Cls...我寧願未解決映畫化

土屋太鳳真係好正，唔是講笑

有人po左個搞笑藝人扮肥雞個個樣笑左

回想呢個post入面對土屋都係負評居多
真係估唔到一套劇就轉晒風向

記得哩啲藝人重有個係扮松岡茉優
不過係似黑島結菜扮松岡茉優

唔知萌歌有冇哩一日

幾時到幫圭平反

肥雞點會係靚

標題話正啫 無話靚喎

同劇明明有三吉同朝比奈彩

呢2個巳經贏到拋離

睇完隔離post入面咁多三吉嘅相
我都唔覺得佢靚喎
似乎我嘅審美觀比較獨特

睇開嘅中高齡觀眾真係會畀錢入場睇咩

哩個封面似山下智久

其實係咪應該話山下智久本身有多少男生女相

三吉個body真係正到我係絲都忍唔住要望多幾眼

肥仔波真係識食

三吉係靚
但身材既話我會想要肥雞果種結實型多d

食厭左「甜品」要食番啲辣野

我覺得佢同大面一樣，係衰面型
但喺女明星嚟講都算靚同有特色
起碼我呢啲長期驗眼嘅輕鬆認得佢

三吉父母由細到大都唔俾佢跪坐
對腳勁直勁靚

又諗起肥仔波唔比人拎返D町

有邊集唔係

加藤成亮入圍直木賞（提名）
勁

講腳佢同松井真係掂
兩個都係amuse櫻花學院出身(同佢地同期既武藤彩未可惜一大個左就走晒樣...)

2個高妹

都可以話係三吉有英氣
以前香港啲女明星好多都係咁

社內

最新一周
大面咁高嘅

叮叮滿足度排第九但係收視一路升爆10

危險吉高十名都唔入

第六集好似係摩天輪果集
的確果幕係出色既

35歲少女同維納斯好似好少入到依個榜

之前有討論過
大面嗰套有個king and prince喺度

老母個3個求其一個都屌打

唔關演員實力事
係j家fans投票嘅行動力問題

可想而知魔法師套劇同魔法師嘅fans真係好勁
長居榜首

snowman個班咁yup隻碟都賣過百萬班日本妹d審美

不過有陣時亞美係咪都露齒笑得好燦爛有d怪
明明兩套原本都好鬼甜，但係魔法師今集

組織票

原來如此

まん,まんじゅうこわい

不要再說了，睇完魔法師今集個心穿左

Btw, 睇左2集社內，我覺得松井唔笑靚過笑，我明你講怪個個點係邊

魔法師11

睇嚟只有腐女可以同丁家fans一戰

終於睇晒共演ng
鈴木京香好靚
見到suntory同kirin忍唔住笑咗

起碼安達自己都要郁下堅持下啦

不能認同更多

貼張驗眼圖

魔法師

差啲miss咗 笑死

我都明你哋講嘅位係咩，覺得係啲牙唔靚

最尾嗰集我同其他人唔係好滿意

好似大陸翻版cut曬suntory Kirin

Friday都好似cut咗
我睇直播嗰陣先睇到
Twitter有啲人會post

好失望
但上咗oricon 滿意榜

日本人口味系列

不過最尾Kyoka同中井嗰幕幾正

其實成套我最滿意係suntory同kirin共演

睇演技同演員
成套嘢比我嘅感覺係雷聲大雨點小 一開頭真係好好睇
最尾洗白咖哩老婆 on9

嘩
5弱算近年近東京最高

氣勢完全山崖式暴跌

同收視率一齊跌

我覺得係塊面太細，但笑個陣個嘴又太大 (?)
個陣睇 這個是男人是最大錯誤 佢好少笑既close up 所以都唔太覺
但呢套明顯D

雖然套劇講到想改革日本電視劇
但其實本身呢套劇都有其他日劇嘅弊病
睇嚟仲要一段好長嘅時間先可以改善到問題

套劇純粹抽下水 唔好講到咁偉大

＜宮崎美子さん＞
上白石萌音さんとは以前から「似てる似てる」と言われていて、一度共演してみたいと思っていましたが、今回本当に親子役をさせていただきます。

本人都知

係咪之前話佢哋似 所以搵佢做阿媽

道枝駿佑好似越大越走樣

不用分到那麼細啦
日劇po講日劇有咩問題

百劇應百客姐 好少劇話呢到會個個都覺得好睇啦

嗰邊好難傾
j下圖算

搞下髮型化妝有得救嘅，啲眼耳口鼻正正常常

夏空播到國寶出場喇
我阿媽都讚佢靚仔

真係好靚仔

藤木直人都好靚仔

好想睇約ネバ

不過好似話港版俾開電視玩爛左

話說見到有個2020最鍾意同最伏嘅n套電影post
八掛想問吓大家日劇又會點揀

最鍾意: miu404/魔法師/極道主夫/カネ恋/貓村小姐/親バカ/大叔小玩意/女高中生虛度日常
最伏: 10個秘密/滅龜/be love

Do姐追得好貼喎

成個櫻田通咁既樣

國寶級第一靚仔你估流架

首先要諗返今年睇過啲咩劇
包埋深夜劇？

包埋啦 深夜劇都有唔少住作

伏：唔妥/龍之道/叮叮/船
鐘意：404

講開又講
而家我睇查案/懸疑戲
去到中間出廣告商啲名
個腦會自動播感電

大叔小玩意
虛度日常都已經係深夜

叮叮未完比多陣機會佢 雖然應該都救唔返
頂仲要龍之道都係世終主題曲 歌正但劇伏

棄左既話可唔可以加落list
如果可以既話

伏:叮叮，熊貓(係咪今年唔記得左)
鐘意:魔法師，極夫，戀老母，親バカ，女高中生虛度日常，カネ恋（未有勇氣睇但一定要填佢）
我鐘意既好似好多咁

鍾意嘅幾乎全部一樣 睇嚟要開戀老母了

home room

圖透慎入

今朝睇到佢啲story笑到我
仲有個中國人叫佢開weibo

佢真係認真覆

呢個同係咁講洋さん嗰啲笑咗

我想問仲有睇叮叮既大家點解仲睇緊

今際漫畫同電視劇第一集完全唔一樣既

冇 純粹睇演員
已經冇野可以再討論落去

下輩子要好好過

這個男人是我人生中最大的錯誤
呢套中間有啲悶
但睇速水做痴漢好正

伏既點解無AYU唔會放棄既M

本身都唔想鬧但今集太差
以家只係想佢快啲完

因為呢套擺明爛劇嚟，最後出嚟效果符合預期冇伏

係，已經覺得連鬧都費事

新田真剣佑、海外進出へ…来年４月で国内俳優活動休止、５月に海外で映画撮影

月9係fake news定拍埋先走

仲有女裝優太郎

m就梗係伏。又係鈴木おさむ。

中村倫也似乎為做男一
唔多揀劇本（定仲係冇權揀？）
美食探偵係咁 叮叮又係
再係咁怕撻返落男二

叮

鐘意: 17歲, 半澤, 404, bg2,家政夫,派遣2,不知道就好
嫌: 10個秘密, 戀久,叮叮

機師坂口

戀母大結局

今時今日拍航空業...

睇咗當搭咗

日本人口味

戀愛老母

猫

三年A班佢戲份少 得一集主力講佢
叮叮就on9劇情

追エール

點解d愛情劇永遠都要尾二果集開虐
魔法師係咁 remote又係咁

120集
不過二階堂富美我都鐘意嘅

咁快出得返黎

開天気の子

無人覺得驚訝咁既
雖然我覺得topcoat好似無咩捧佢咁，應該有d野...但估唔到係退出日本娛樂圈

真實之門一季比一季高汁
今集

唔再笑佢胖虎啦 唔捨得

個camman係咪玩鳩樓主

佢本身美國大 老豆又咁出名想進軍hollywood都正常
同埋佢好似有講過其中一個會想返日本拍戲嘅原因係春馬

真係有d唔捨得...同期的櫻先話佢演技進步左

我覺得佢本身英文又好又鬼鬼地性格應該去hollywood發展岩d

因為本身都預咗 最驚訝嘅會quit日本娛樂圈呢樣

係睇得岀胖虎好鐘意春馬的，新戲個po著埋天空衫tag埋春馬 見到勁想喊
佢story 都po過好幾次同春馬既相，春馬既舞台劇都有去
雖然我成日笑佢面癱，但佢岀到去外面既世界係一個好大既機會比佢進步

好大衝擊

出到去希望佢拍打戲可以多啲發揮
得閒返日本上007玩下泰造

加埋都唔知有冇30集(只計出場唔計戲份)

俳優の松平健（67）が新型コロナウイルスに感染したことが19日、分かった。所属事務所の公式サイトで発表された。

no........

topcoat個個藝人都好似放養咁啲資源睇落都係藝人靠自己揾返嚟
胖虎出去闖係好事嚟 又識英文又係鬼仔格嘅話應該無乜難度
講起topcoat就會諗起成宮寛貴

鐘意：カネ恋、魔法師、K2
嫌：黑白熊貓、滅圭

倫也套劇大結局左未

留名

咁佢最後一套戲係劍心？

呢篇寫町田啟太個綜合
寫得幾好...仲有好多佢型仔相

唔知佢現實中條女係點既樣.....由細到大都食慣好野...實好高要求

其他三個都冇事

話說隔離po好多人覺得土屋似結衣

戀愛老母圖透

呢兩個禮拜啲新聞都講緊日本醫療系統面臨崩潰，好多護士都辭咗職

初初睇嘅話認錯都正常嘅
有啲時期係有啲似

俾人飛5次

邊女係非公開股份之中擁有最大部分 即係好撚大權

字幕俠竟然譯埋十種芝士名

邊有相似嘅地方 反而長澤同新垣就少少似嘞

森七菜碌拎套衫真係世界級

似在邊求解答

重有單話佢初中比人飛左，佢好唔忿氣，住鄉下無車，跑左成10幾k去個女仔屋企想同對方理論，之後回程太攰要阿媽黎車佢返屋企

除左大家都係女人有眼耳口鼻有邊個位係似

下集大結局

真係由細靚到大

覺得東奧2021都係搞唔成
成個日本蝕到pk

仲有半年
睇下疫苗有冇用

10幾k咁癲嘅佢

真係希望佢再廷期
照期搞一定死

但 2022 已經世界盃

唉都唔知點算 進退兩難
支那真係累死人

延埋世界盃
但奧運點都要搞架wo, 我都覺得全部一齊延就最好

國際奧委會講左2021都搞唔成就取消哩一屆

取消嘅話日本會唔會破產架

但其他國家運動員肯唔肯去都係一個大問題

主辦國之前都仲有話順延一屆
運動員黃金期過咗就係過咗
就算差一年都可以差好遠

依家已經蝕大本啦
本來旨意大批外國遊客帶動消費

我已經頂唔順啲劇情棄咗
明明有一集倫也有幫佢買到衫 點解仲係咁核突

森七菜拍倫也跟本就奇怪， 上次做美食探條女又係弱智

原來頭先橋本環奈同美波開ig live
但橋本個樣好殘

我見TWITTER重有童顏巨_ 淺川搭嗲

老實講疫苗最快出年先開始有,用半年時間未必普及得哂咁多地方,好大機會唔搞

維納斯 10

搞都會多多限制
場館只限唔知幾多人入場
運動員飛過去即刻比賽之後即刻閃
開閉幕都係求其搞算數
最後蝕到HIHI

之後日本又衰多廿年

要睇下再下一次搶唔搶到舉辦權,搶到都仲有得傾

我覺得水雞似黑島結菜多啲

維納斯 10

妖

講似萌音同宮崎美子果D先叫做似

女主角GPS係愛情劇男主必備裝備嚟

其實今季我有睇嗰幾套
女主啲衫都好麻麻
吉高嗰啲又係好柒

因為佢係大家族繼承人之一囉

印象中日本人反疫苗撚都幾多下我諗有排搞

係喎 差啲唔記得講 佢套衫我老母都唔會著
依個世代仲會有人著紅色絲襪點解個造型師仲未炒

有冇人睇過小說原作係咪都係同一個理由

估唔到咁靚仔都俾人飛5次..
D女咁無眼光

我覺得Talio美波啲衫mix&match得好好睇

但可惜個髮型麻麻

Talio 美波D衫好靚
吉高個D著到佢 A字膊好明顯

可能相處落好難頂或者嫌佢太多女埋身

睇返話係古著
造型師自己mix&match
再睇返套劇又真係得幾件衫配搭

我都覺 有時會cap低佢參考下

有集話佢條辮似炸蝦笑左

就係吉高啲衣著搞到我覺得中村正啲

係喎呢套放低咗未睇 搞咩搵極都冇咗呢集

我一向熄彈幕睇
連睇綜藝都無啦啦係咁彈堆彈幕出黎話乜水拜過靖國神社咁愛國咪撚睇呀笨

其實係想點撚樣
玩鳩森七菜定特登造個薯妹形象
紅絲襪真係好撚唔掂

好靚呀 美波好襯復古look

老母

佢ig

如果唔洗競爭直接俾日本搞2032當補償
唔知可唔可行呢
不過都唔知等唔等到咁耐

訪談集數黎

第9集係同滝沢カレン傾計

日本唔係不嬲都有熊肉食架咩做咩佢地好似發現新大陸咁

起左D場館你估唔使找數咩...

所以我覺得如果直接取消真係對日本太唔公平
雖然呢個世界無公平可言

Nodame有一集
千秋唔想煮飯拎咗一堆罐頭出嚟
其中一罐就係熊肉
仲俾野田妹話殘忍

戀愛的男人最後唔知有幾多集呢
我睇到第5集only

有8個頭應該有8集

呢套除咗中後期齊木同杏條線煩膠之外 其實好好睇

6集 三個仔加埋當一集
btw 好彩無齊木份

唔會想睇佢
大結局嗰陣

第6集阿部？

係 仲有松本若菜同埋壇蜜

壇蜜好意外

其實三浦春馬個套錢
係因為佢死左先得四集定本身真係四集

4集未完既
電視台照播當記念佢

本公式故事書有晒本來全8集嘅劇本
劇頭3集都係跟住個劇本拍
第4集因為春馬所以改成特別版第4集
利申: 買咗本公式故事書, 不過唔識日文冇睇本來個劇本, 唯有等動畫版

我都買左但未開始睇網上有冇人中譯左個大綱？
佢有話會出動畫？

就咁睇頭幾集真係好睇過
有村架純
同森七菜個套

真係好可惜

老母大結局 睇到一半真係忍唔住要上黎屌一屌齊木
佢真係好L煩呀

漫畫 唔係動畫

我而家先知森七菜係天氣之子陽菜把聲黎

睇黎佢同上白石一樣靠把聲入屋做主角

其實依d係咪一站式推新人

d人俾咁多錢讀聲優

轉頭俾個女演員打尖

開返啲綜藝睇 佢地真係好cute

頂重岡大毅套悲熊幾得意

by 日經entertainment

危險維納斯

我見到簡介以為係動畫，點知係真人版仲要演熊未開，好唔好睇？

幾頂癮 又係得幾分鐘一集 可以儲埋先開嚟睇

聽你哋建議
一次過煲哂戀愛老母
又真係唔錯

最鐘意羊姐條線
同埋三個仔
竟然呢套都加入
最感動都係有錢人大仔咁理解咁錫阿媽
齊木的確幾煩

日本人嘅幻想世界
果然係下年4月已經回覆正常
無哂口罩

危險維納斯，有劇透。

日テレ個綜藝真係幾勁
同埋d劇....好擔心下年會唔會變成低過10%都入top 20

結局都睇得好開心

戀愛老母
羊姐最尾套衫個look勁好J

竟然係咁
一障睇下先

Viu仲播健太郎
遲啲做東京愛情故事

佢好似勁鍾意著喱士

香港冇咁多人知

我至叻都等緊上啦，無第4波月頭就上咗畫

28 食 46

年齡不是問題
羊姐真係好正 我係女都着迷

直頭係冇乜人知

Between 相信戲院有排都未開得返

佢套衫配新眼鏡都好煞食

我而家都睇到佢地果part
見到佢每次皺眉我都捽下自己額頭好攰呀

磯村真係演得好撚正

今集三個女人啲look正哂
木村個頭順眼返唔係oversize恤衫咪幾好 頭幾集真係成塊紙板咁

全裸待機製造都好多話題

真係無論個人定係單野都無乜1人知

起碼有得wfh既

木村最大問題係個髮型 成日中分直髮唔知想點

咁樣應該唔算劇透
純粹想俾你地睇吓佢啲演技我真係睇親都想笑

佢塊臉又骨瘦如柴 個頭根本唔啱佢
咁樣咪幾好

其實知都好香港人都唔會理

希望日本綜藝都有

大結局個陣個頭長返D ，又化多左妝
即刻靚左好多

唔知開頭係咪想迎合返個角色 搞到勁憔悴

無論佢開心定唔開心都只會用皺眉黎表達

N2表示想試下做 睇007都聽得明9成
有人組織既話一定幫手

記得日菁堅持左好多年用繁體（雖然好多時都係用電腦簡轉繁）
之後唔知係唔係入面換左人話事就唔再用繁體

綜藝要靠聽真係痛苦

就係呢幕心諗仲要比咁多秒鏡頭佢係咪玩鳩佢

佢拍乜戲都係哩個樣
唔算劇透

+1成日睇啲殘體字同大陸用語睇到好唔順眼

點解可以喊得咁樣衰

佢睇番黑色止血鉗佢都係呢個樣

我睇咗啲咩

MISIA 哩兩日已經可以出SHOW
紅白應該出得到

如果畫面有d日文字輔助下會好好多
純清談節目eg. a-studio果d真係考聽力咁款

Music station. 12/25都有佢

之前好似有人問點解好似冇聽過「劇本有問題但演員唔會提出要改」
突然醒起呢套劇好多印象深刻嘅對白都係nino加落去咁算唔算改咗劇本？

有時睇youtuber啲sub channel冇任何テロップ就會知自己聽力未到家

悲熊第二集

唯有當佢係兒童向節目咁睇

滅龜套垃圾終於完
真係九唔搭八

完全唔知應該歸類為咩片種

見有龜都唔想開
巴打好有心機

當笑片睇ok

純粹想睇佢有幾爛
都係超級快鏡
以後睇一集唔對路即棄算

悲しい

真係唔明點解有人讃得落
搞到我連山田裕貴都憎埋
憎佢公司同佢接垃圾劇

難得呢套會覺得龜冇咩嘢
但睇埋番外呢排都唔想再睇到山田裕貴

有無人可以到列舉到比呢套更爛既日劇

戀在香港

呢套應該無人評論到 因為根本就無人會睇得完

係咪拍嚟洗黑錢

洗黑錢又話山本裕典唔知又衰咗d咩出唔到街架咩

國寶套giver睇幾集棄咗

J2宜家做緊半澤 但嗰配音同第一季唔同左

我睇晒
個套拍到國寶好型，又多大頭

咁啱轉台見到姐 睇嘅唯一價值係配音㗎咋

giver又係唔知做乜鳩

有無人睇左35歲既衍生劇？
田中哲司同橋本愛個2集幾好睇
個故仔更加完整

有冇睇過我在麻里體內

佢好似好耐無正正常常地做過劇

無，giver唔係有吉澤亮都唔會睇

連續兩套變態老師，下季套ここはいまから倫理です又係老師

睇導演
新海誠以前都會用名聲優做番主角
但而家會用cast唔同人，包括演員，可能係想推去大啲嘅受眾
宮崎駿呢啲就特別唔鐘意用聲優，因為唔鐘意佢地choke聲，可能佢追求自然嘅感覺

呢套都係有國寶

講真森77平時把聲有少少老氣，但天氣之子入面都chok得幾 girlfriendable

呢套漫畫好好睇 唔知真人化會點

戀愛老母
聽你地講一次過睇曬，真係好睇
開頭覺得佢幾型

NTV 1月SP 『アプリで恋する20の条件』
本田翼、杉野遥亮、山本舞香、鷲見玲奈、浜津隆之、野村周平
本田翼唔係真係好得閒係有JOB架
鷲見玲奈都做戲、主播轉女優鬥身材佢贏晒

研音藝人邊會愁冇工開啦

記錯左 川口春奈先係研音

上白石相反， 你的名字把聲成熟， 睇佢同佐藤健， 成把痴女聲咁

你的名字有長澤正美

哈爾移動直頭係木村

朝顏有新春sp 重要係新內容

呢套幾正咁
但野村周平好似又做毒男角色咁

森七本寫真 字典咁厚

想要

咁大本上網訂啲運費

想睇濱津隆之同山本舞香會有咩火花

點解會咁厚

無記錯都係計左3磅正

都幾九唔搭八
不過佢有得做主流野我鄧佢開心

因為真係好多相
成3百幾頁,仲要大部份頁數都真係相黎,成本得2,3版係佢寫既字

之前芳根京子嗰本又係硬皮勁大本
可能唔諗住年年出一本所以就出本厚啲

咁都幾抵買

入面有人復出網上討論度極高
好多明星0係IG/TWTTER都有提

啱啱先出得一隻single有咩復唔復出同攞幾日sick leave有咩分別

而家最反泡得返支那人同我地

諗起我B站睇松岡昌宏一條友行竹下通，影住成條街都係韓國野
D彈幕都係勁屌D日本妹做乜咁鐘意D過期韓國野

現在日本市場
娛樂野就KOREA
食物飲品就TAIWAN
應該穩賺

韓唔係最大問題
但交嵐最後幾集搵佢地就有問題
twitter炎上都係呢個原因

我想睇完戀愛老母嘅巴打

不過我覺得身邊少左人追韓團了，Kpop爆發期已經開始平淡返
反而韓劇因為Netflix就真係多左人睇
Netflix其實真係大market黎，今際一上，我身邊好幾個唔睇開日劇既朋友都已經即刻睇左

下集先新一章
咁快又 SP

又第二季又SP
咁受歡迎

本身netflix 個招牌靚
全球性
宣傳又勁
加埋拍得好又有靚女
抵佢掂

撇除劇情
每個禮拜睇一次上野兩母女同聽一次 main theme + OP
已經好治癒

我身邊都唔少朋友係咁，話見到亞洲第一就開咗嚟睇，見到有女又拍得刺激，個個都睇晒都追住問我幾時開第2季

最正係見到啲日本人問點解明明全部係日本人但啲日文有口音
我都覺架喇，仲以為自己日文唔夠好先有錯覺

點解會咁

全裸監督嗰時都已經係
有個大家都用緊嘅platform + 國際級budget好重要
而家年代咁多野睇乜都咁accessible，唔咁玩根本唔夠人鬥

內容可能極度嫌惡，慎入

唔覺

下仲以為佢地係韓國團體嚟quiz嗰陣有個仲話唔識讀個卯字

多人講又唔鐘意
同的士佬支旗太遠唔接，太近又唔接一樣

所以見到砂糖同滿島光黎緊又有Netflix劇真係好開心
雖然要等勁耐
日本肯做好過完全 wfc 既當然拍得越多越好
身邊朋友好多都唔特別迷藝能界唔追星，總之個source方便同quality好佢地就會追，Netflix真係一個太方便既渠道

學天干地支嗰時識呢個字
大部份同生肖隻動物一樣/相近
仲有間牛飯叫なか卯
正常本地人唔會唔識

總之就上帝視覺/眾人皆醉啦

上一代韓流代表BoA最近都有新聞

話佢持有韓國冇註冊既藥物要接受調查
公司解釋係佢日本食開既藥唔知韓國冇註冊

期望砂糖再創高峰
佢個樣真係值得多啲人留意

我好多唔哈日既朋友都識砂糖
大叔派木村竹野內個D唔計既話，係我身邊，山P 春馬同砂糖係唔迷日影既朋友都會識既男星

點會唔識， 上套天堂醫生紅到痴線

BoA細個覺得幾正 啲日文歌幾好聽

佢地係天堂醫生之前已經識
主要係因為劍心

不過有左netflix我都會依賴netflix睇戲
以前睇戲要搵途徑太煩
結果以家netflix有咩就睇咩

最好笑個個一睇就知佢懶係野講廢話引戰
Sorry佢唔成功囉

全員日本人，最多係有個日美mix
但唔知係故意學啲韓團定已經同化嚴重
而家講嘢有韓國口音+成日得單字好似唔識日文咁

佢既理念係
只要唔係佢做既就全部都有問題
得佢看透世事

sosad

其實Netflix最大優勢係方便打開㩒兩下就有各種類型嘅野睇
BTW咩Disney, HBO, Amazon踩埋隻腳入嚟唔會令我想買多幾項服務之後成個傻仔咁搵嚟搵去睇邊個平台有啲咩睇
Netflix冇又唔係咩驚世大作嘅話會懶得睇

係咪學Apple式中文咁搞緊韓式日文，突顯佢地韓流style嚟出位啲唔係串佢地，認真思考
唔識漢字係咪又係行天然路線屌啊唔好再出天然路線啦好悶啊

你個比喻好鬼貼切

佢話個卯字嗰陣個表達方法，唔係天然搞笑嗰隻扮傻，係真心唔知既疑問feel

之前有一次睇唔記得乜嘢綜藝節目，有播佢哋揀人+訓練過程
海選果時明明日本人樣，講嘢正常
慢慢睇住佢哋進化，個妝越來越韓，日文越來越怪
然後最後就變咗而家唔講唔知佢哋係日本人嘅version

土生土長日本人應該好難100%扮到7人秘書入面沈恩敬果種口音

最憎呢啲好似個陣薜海皮話自己唔識中文一樣
明明香港土生土長

咁可能好似偽ABC英文啲you know it's like ugh so annoyING like dude oh my gahhhhhh c'monnnnnnn
呢個係偽韓日文

International school啲細路真係可以唔識聽同講中文，然後英文係Buzzfeed片口音，類似Valley Girl或者紐約出身嘅明星明明老豆老母都係香港人屋企講廣東話
利申同唔少打過交道

見到富士台明晒
玩死自己收視率仲未知死

fb見到

我啲同事好多都係國際學校出身有兩個仲係germanswiss出黎添
全部都識中文
父母都係香港人又香港大
如果唔係扮真係唔識中文既話都幾可悲

講演技個part幾同意 冇人跟得上阿龜演技 如果唔係套劇都冇咁難頂

笑左

我識嗰啲如果喺香港讀大學嘅話，就會忽然發現原來唔識廣東話係要人地就佢地講英文同埋搵工嗰時發現出事大學幾年就會學到識聽講囉

又見到台灣人狂讚大面劇
好溫暖呀之類

大學有個女同學梳abc頭+講嘢中英夾雜
但原來屋村學校出身啲英文又成日俾鬼佬tutor頂唔順更正
出嚟做嘢後有個女上司又係，唔知邊度留學幾年
返嚟就話自己唔識中文同淨係鬼佬先啱傾
咁其實佢唔識中文係冇錯，只係英文佢都係唔識
寫出嚟啲中英文都係錯到嚇死我哋呢班fresh grad
呢個世界真係乜嘢奇行種都有

你冇睇套劇就收聲啦

哈哈

是日笑話
寫嗰個可能係初中程度

總有一類人係無理地崇洋
蔑視自身文化

連登最多踩港撚

我啲同事全部外國讀大學中文係中學個陣學
有一個同我講好在有學
唔係同啲鬼佬冇分別
就算係自己地頭都冇優勢

佢up乜春

識多種語言已經係優勢
有啲人係要諗埋一邊

趁結局前彈埋先
Sekai no owari - silent

同意
每個禮拜都好期待個女會講咩

係公司出封內部email都要用英文

又係Paprika超越Let It Go未
BTW咁多人唱舊歌嘅
Babymetal首歌咁多年前出點解唔唱首新啲嘅歌Karate都幾日本feel啊，定係NHK想除夕宣傳下正能量但係又成班人唱慘情歌

你個名

呢啲情況緊係同人夾
如果睇得多真係唔介意同人夾幾個
計落咪around 100

年尾有fns又cdtv又ms sp，就算唱新歌都紅白都聽咗幾次，成個今年成日聽到既歌既大雜燴聽多次咁

見到愛をこめて花束を就諗起呢條片
來回地獄又折返人間

個女對白自然到我有啲以為係爆肚講

鈴木雅之唔唱daddy daddy do

daddy daddy do都舊年啦
望多望今年仲玩劍玉世界記錄

明明唔加filter就咁好睇 富士係要畫蛇添足

我鐘意佢個喊樣多啲

好想幫佢按返鬆個眉心

真心好頂唔順啲天然人設
好假好造作

黃viu平安夜上交響情人夢

重點係班人啲樣橫睇掂睇都唔天然嘛

福山竟然唔唱新歌

係啊屌 咩對白咩心情都係用呢個樣演繹

但係唔可以笑

森7應該係經理人公司有鋪排過，
佢上年年頭拍完3A開始有少少名氣，
然後就憑天氣之子正式彈起，
接落黎呢一年幾電影，寫真，唱片，主演咩都做勻晒

做到野

米倉涼子插旗Netflix 加薪40%威霸日女星

【蘇威全／綜合報導】45歲「日劇女王」米倉涼子3月離開合作長達27年的老東家
「奧斯卡Promotion」經紀公司，成立個人事務所「Desaflo」，演出邀約依舊搶手。
《女性自身》周刊報導，她正在拍攝全長6集的Netflix新劇《新聞記者》，傳她每集
劇酬再創新高，1集拿700萬日圓（約196萬元台幣），比她的代表作《派遣女醫X》的
500萬日圓（約140萬元台幣）還多，加薪4成，她的劇酬制霸日本女星，遠勝第2名
綾瀨遙的250萬日圓（約70萬元台幣）。

新劇將於全球上架

報導指出，該劇從今年10月拍到12月，因為屆時將在全球上架，讓米倉的劇酬水漲船高。
米倉相隔1年再接新劇，拍攝時相當投入，劇組人員爆料，指米倉涼子相當在意新劇製作
品質，每個鏡頭都會仔細檢查，並不時與導演交換意見。她休息空檔也戴著面罩防疫，
劇組人員並接受病毒檢測，避免因有人染疫影響拍攝。

Milet紅白會唱inside you

識得有條友勁憎佢
話扮鬼妹聲都紅係jpop之恥

咩人嚟
應該係jpop因為佢終於有啲有返突破
以前來來去去都係嗰類型 聽到厭
我覺得佢好好

今晚CDTV？

就咁youtube search都有

Cdtv live 係咁鬼滅

50萬一集
呢套netflix都係一季
佢之後仲可以拍乜，電視台又唔會畀得起錢加埋要冒唔係doctor x既風險
netflix原創日劇啱啱起步又唔會咁快重複用女主角

聽緊猫🐱

佢個陣拍完doctor x話唔拍劇，去Broadway做舞台劇
但而家美國咁...所以先拍下netflix過日晨（9估）

都係兩首...另外個首插入歌真係好聽...

佢係咪又要做女強人？

竟然冇唱紅連華

聽緊

日日見到廣告佢9叫賣電話好煩

勁鐘意佢

韓劇改編嘅日劇 好似係做記者對抗社會不公？唔記得

Agger
Queen出道嗰首正到 嗰陣睇直播一聽就呆咗
我鍾意佢慢歌多啲

得罪講句 呢套桃李同沈恩敬唔算大發揮但又多獎拎

日本のスマホ代は高すぎる！

Rakuten Mobile!!!!!

講日本官僚操控傳媒同網絡

有聲

劇本我明 但兩個主角正常發揮
不過都唔記得有咩對手

可能同外國人問點解十年會係最佳電影一樣

米倉如果有演技突破就好

加番句「私、失敗しないので」先

米倉真係大門咁 群れを嫌い権威を嫌い束縛を嫌い

本田翼做配角冇乜所謂
戲份唔多扼到下人好似好入戲咁

對呢隊野好反感搞到同泡菜d女團差唔多風格，完全冇個人特色

深夜時段， 個廣告狂loop 超煩

歌嚟講10年8年前hiroさん隊e-girls 都係咁上下

佢唔係歸國子女咩？
咁都叫扮鬼妹聲

諗起隻合唱歌Uru 要勁出力唱就番佢

講起首歌 有無巴打鐘意YOASOBI

早兩日出嗰首好好聽

ヨルシカ都好好聽

可惜今年紅白無佢地

都完全唔同style

叫SONY 搞個年末FIRST TAKE SPECIAL好過

係
贊成

悲熊係卡通片定咩黎好cute又好無厘頭

好似本身係漫畫嚟

有哂畫面
絕不失敗，對抗不公嘅正義記者

其實近年jpop界俾一大堆團轟炸
我都已經追唔切

48都仲數得齊，46真係已經唔識數
再加堆其他公司嘅，暈了

更唔好數入面幾多個人同有咩人

movieholic: （口哨聲） 09/15 07:27
2020年，日本新聞界的崩壞不知何時才是盡頭...新聞界已經進入了更加社會化的弱肉強食時代。比如這位記者，討厭跟風採訪，挑戰權威機制。唯有鍥而不捨的毅力和千錘百鍊的麥克風是她的武器。新聞記者松田杏奈，又名REPORTER X！

有咩其他公司既堆
除左j家個幾隊同JO1我都唔知

睇呢段文字就知，收視也絕不會失敗

我都唔清楚連j家新一代都唔識了..
但我依然有d認到j家臉

睇remote love，一見到波瑠個助手
我就知佢係j家仔但唔知係咩團咁解

咁你憎唔憎JO1, 都係半韓半日

咁又冇，冇聽過，完全唔care呢隊野，任何感覺都冇存唔存在都唔影響

我都係見娛樂台有人講先識, 人氣好似都唔差
點解呢d韓日混血係日本有市場, 我覺得係日本比較少performance同vocal balance既組合
NiziU擺係韓國咪冇特色, 係日本有冇個人特色..?
如果日本而家冇同類型既競爭對手, 咁佢已經叫有特色掛
櫻46去到韓國都會好有特色

要怪LDH 收晒皮

係掛有時都唔係好了解大眾口味
focus唔同自己要求唔同，佢幾紅都好，唔岩口味就係唔鍾意

咪有條女追星不成，斥巨資整完容變靚女溝到同團兩條友之後影床照post上網嗰個

利申因為呢單野我最有印象嘅未出道團就係佢地

咁痴線？拍復仇劇都得

多圖

真係有套整容+復仇
個角色由松本まりか整到變山口紗弥加去報仇

哈哈
又係山口
佢個樣真係好啱拍復仇劇

有隊日本女團奇奇怪怪幾搞笑既，之前007睇過，個個member都好過癮
反而幾鍾意，不過唔記得咩名，做出黎個效果係d member關係好差

長瀨心口唔係有個紋身㗎咩
化妝化走咗定真係整甩咗

呢套係咪長瀨最後一套

到時洗唔洗搵番窪塚洋介妻夫木聰過一過鏡

唔好搞到大結局咁啦
離開j家都可以返幕前㗎嘛

我反而係睇松本穗香套 joker face 聽到佢首 again and again，之後先聽翻 inside you

我嗰陣為咗睇竹內所以睇Queen直播 聽完片頭之後 咁樣就鍾意咗
我覺得Again and again remix麻麻

琴日又多個未出道就被人爆拍拖嘅j家仔

好似FANS咁去探QUEEN班
竹內結子話估唔到聲同樣咁大差別
肯定以為佢係D性格歌手實力派既樣(即係樣唔多掂)

整完變左第二個人
日本啲整容技術真係好勁又唔似韓國咁倒模

我有睇嗰集 笑死
竹內同麻美係咁話佢好得意 我諗佢個樣同佢哋想像中個樣反差應該都幾大

仲要老咗10年

同一句說話如果係出自広瀬鈴口中應該又可以炎上

可能佢地諗住一定係AI, MISIA果種外型

好開心
依套都有SP

翼B 4點幾開live

toda唔上東京友好樂園 唔通係因為奶遙

會唔會已經有左

似似地
佢之前露面個陣面圓圓咁
不過有劇出街又未必係

套劇都未出街
就算提早開拍最多都係拍咗一半啫

電話隨機播返呢套劇首主題曲

果陣好似冇乜人講呢套 但我幾鍾意

呢套小品講友情愛情家庭
簡簡單單 又夠真實同貼地
好睇呀

記得呢到都有幾個講 幾條line都舒服又好睇

同埋選角都好討好
四個女嘅唔在講
男嘅仲有 鈴木伸之 磯村勇斗 桐山槤
都好高質

抱歉，看一集就想棄劇！2020網友票選「超難看日劇」，超雷劇情你看過幾部？

第一名我會揀灰姑娘

冇錯， 見到田中圭就唔想睇

我會揀唔妥
完全係因為流星同美波先喺到死撐

灰姑娘會上榜好合理
完全不合理到一個點

唔妥+1 睇到呢啲你愛唔愛我我愛唔愛你究竟咩先叫愛你有冇利用我我有冇俾你呃等等，睇到好煩

重有個片頭定尾嘅椅子舞都好正

呢十套加埋都唔夠2019代表Nippon Noir難頂

龜固之然
但真正致命係佢搞到藥劑師做埋社工、臨床心理學家工作，有無離譜d

1. 叮叮 (最新果集睇到扔remote)
2. M
3. 唔妥
4. 灰姑娘
5. 戀拙拙

2-5其實唔爭好遠
今年中咗好多伏

但唔妥又冇難挨既感覺我仲追埋漫畫
灰姑娘就真係完未呀既感覺

仲做埋醫生添成套劇啲醫生都廢既唔識醫人要靠藥劑師

x光室處理呢點好好多 唔學得石原咁光環大爆發

呢d主角光環係劇先有，原著漫畫都無...
好似第一集糖尿打針女仔果個故事，搵返漫畫果個編章，完全係narrative咁講佢地心理唧問題，但係完全無做任何counselling呢類社工、心理學家做工作

即係呢套由一開始就唔適合改做電視劇

其實加埋個社工身份落去重好啦 隔離台都和尚做醫生

淨係中咗唔妥同叮叮
方程式第二集棄咗唔算

仆街呢套真心垃圾，
同滅圭方程式不相伯仲

和尚醫生其實我覺得好好睇，但個排無咩人討論呢套

呢個台灣網又幾正路

竟然有k2同不知道就好的事 呢兩套就算唔啱睇都未去到伏姐

不知道的事我都棄左 雖然好多人話捱過第三集就好睇 但真係有啲難捱

我睇咗啲乜

和尚醫生係伊藤英明果套？
果套其實幾好笑 又有warm位

灰姑娘我睇晒，雖然係屌住睇
但唔妥係悶到我連屌都唔想俾時間去屌

又玩野
諗起the music day定fns個youtube直播，一到廣告就播kanzai boya

我本身見到賀來賢人仲要呢個genre諗住睇，見到你地話好垃圾就放棄咗

舊假鹿餅第一眼睇以為係bra入面個pad

我本身都對呢套野有啲期望，畢竟同3A係有關連，點知兩套劇真係天與地

我都諗果舊係乜黎

我見到個名FF咗啲深夜新宿街頭街燈下出現一個剪影然後有靚仔著住乾濕褸查完案入去架老爺車到mark下notes咁嘅畫面
諗諗下係我期望不切實際

你唔講係鹿餅我都唔知

滅龜擺明玩cult 當套笑片睇都過得去
呢套想玩科幻元素+政府黑幕 結果出到黎一pat屎
難睇程度勝過heat,cecile的企圖呢啲富士經典

今晚中村倫也會點， 係味揀硬七菜

滅圭一早當ON9劇處理係另一個level

M我都當另一個level 邊有理由冇十的袐密

龍之道 vs 10的秘密

唔駛諗, 打和
10堅係睇到棄咗劇, 同上面講套Nippon Noir一鳩樣

龍之道真心伏本身諗住復仇劇應該好刺激
但結果所有野鋪得太耐慢到訓著

睇哩啲題材既話拎番小栗旬生田斗真嗰套翻睇好過

兩個主角幾吸引都冇用

都唔駛㨂
另外果個自己giveup左去左做「好女人」

之前開咗一集睇，大面成家嗰種懶溫馨嘅演技睇到打冷震，但又完全感覺唔到真係好close追都唔想追了

呢個編劇點可以唔提經典笑片奪愛冬

佢係「大映」迷
悪趣味

《不知道就好的事》直頭唔差啦

雖然我年頭笑過睇呢套野嘅人集集都話今集開始好睇，但係呢套野除咗頭幾集個tone奇奇怪怪之外，後面都叫正正常常仲有啲反思添
利申有睇

依家唔係倫也揀
係森七揀倫也定太賀

森七菜果套第一集咁似韓劇橋段既

會唔會最後兩個都唔揀

鳩估:
最老土既走向應該係一開頭森七揀太賀
然後無耐太賀發現森七同佢一齊跟本唔開心，之後讓愛

呢套睇中川多

早兩集已經做緊呢啲劇情喇喎

你地伯買邊個o既月曆?
我可能會買永野

每集都會帶出o的msg比你去思考
其實ok
當然睇埋重岡一流

佐佐木希真心演技唔得...佢有個shot係嬲嬲豬但我睇到以為佢笑緊...

佢同磯村條線好好睇

佢係上一代專業花瓶嚟

今晚官台

依一代係邊個

半沢真係做左頭取

三菱UFJ銀行の頭取に、取締役常務執行役員の半沢淳一氏（55）が昇格する人事が固まりました。半沢氏は中枢である経営企画部門を歩み、「半沢直樹」原作者の池井戸潤氏とは同期入行です。

啱啱上Twitter見到
笑死真係升到職

伊勢谷友介持有大麻案初審東京地方法院宣告定罪，服刑1年，緩刑3年，他在辯答書上辯稱「取得是我的選擇，沒有使之傷害任何人不能稱為犯罪，拒絕供出提供大麻的人」，這樣的說法引起了網路的爭論。

唔供賣家出嚟都只係服刑一年咪算好彩

指甲隻色好過癮

我都睇曬
頭2，3集係有啲悶
但後面幾有意思，我睇完都有少少反思

我都有睇哂
我覺得ok

沒有使之傷害任何人不能稱為犯罪

呢句應該純粹指佢呢次犯罪姐 所以佢就唔供個賣家

福士蒼汰

好在新木優子近年D戲有D進步
如果唔係接到佢班

岩岩睇左陣 77台播夏空唔會好似J2咁每集cut幾分鐘 而係斬件黎播

朝顏

見到youtube有人直播緊叮叮

木24既癲峯之作...真係幾好睇

認同結局最尾個度真係幾估唔到

如果淨係睇森七
你估可唔可以頂哂咁多集叮叮
(我試過開最新果集黎睇，好似真係好老土好悶

我為左睇石原都睇哂咁多集灰姑娘

有愛嘅話一路碌手機一路睇應該頂得順

佢啲戲服係考驗對佢嘅愛

無森七嘅scenes嘅直接兩倍速或者飛左去

風間中左武肺 好彩朝顏一早已經拍緊

つぐみ

睇完

其實想睇太賀
但唔忍心見到佢有咁既下場
所以早幾集已經棄左

唔係掛

大和田幾時再正面對決

本人

姐係點 有幾集會唔播咁樣？

我都一路屌一路睇埋live

佢好cut到每日播大約1.5集咁
即係類似1-1.5 , 1.5-3 , 3-4.5咁
所以每集D完既位有時好奇怪

我睇到第四集左右 見你地講後面d劇情咁老土
又唔係特別鍾意幾個演員 係咪可以棄

つぐみ都真人上連登

對演員冇愛既話可以棄

後面唔老土
係超出常理爛過屎咁

對演員有愛我都只會叫人睇最尾個集
到最尾個集終於感受到倫也知自己做緊一個咩角色
可惜太遲,食左9集屎先俾1集「糖」我

cut到咁好難睇

咁相對之下我會揀叮叮
因為戀久真係太油膩 開頭都好地地
一齊左之後就老套野大雜燴 最經典都係無啦啦撞車
砂糖對住萌音個性感look講咩忍得好辛苦嗰幕我真係笑左

叮叮係老套在男女二讓愛+商戰部份牽強
但起碼男女主啲互動都係順眼既 （對我嚟講）

都係得最尾集順眼
前面咁多集都係叔叔帶妹妹既感覺

可能係倫也打手對倫也有D要求
我會揀戀拙拙
至少中間幾集真係甜
後面就算9數啦

叮叮我忍左好耐
忍到第9集我忍唔住開始鬧

砂糖對住萌音個性感look講咩忍得好辛苦嗰幕我真係笑左《---喂呀心聲呀個part 我飛左無睇到頂唔順呀真係，起曬雞皮
拍得太刻意對白都講得太特登太chok好驚呀

其實想知戀久後期嗰啲甜野係咪導演見爆紅先特登加落去
例如係屋企玩層層疊嗰啲 印象中漫畫好似冇
呢啲甜野一多左就好heavy

重有無啦啦捉住上白石咬佢個包睇到好凍

係掛?
最尾個集有一種拎哂所有老套愛情劇情節擺哂同一集
明明下白泥做護士知做醫生要on call
黎唔到食飯就灰到個天落雨咁玩佢
之後佐藤健又有gps咁拎住把遮出現
下一幕就咩事都無發生過咁
個下睇到心諗發生咩事

印象中漫畫係普通少女漫
唔算特別甜
搞到完全唔想睇劇

我本身有睇套漫畫
嗰陣知砂糖拍真係好開心 好期待
之後就.. —->—->——>

笑死

嘩終於追加！

仲諗住因為首歌講自殺而唔畀上紅白

今年紅白冇目玉
唔通靠上電視上到上癮嘅yuming咩

咁你寧願每集15分鐘cut到11-12分鐘 半個鐘時段要播晨間劇無辦法架啦

一個鐘節目可以播3集+cm(即係大台播法)啦,係要玩個剪片

姐姐的戀人 9.2%_6.2%_7.3%_7.0%_7.4%_7.3%_7.7%_7.7%_8.3% 平均 7.57%
這份愛要加熱嗎 9.4%_9.1%_8.4%_8.3%_8.6%_9.8%_9.4%_9.7%_10.9%_11.3% 平均 9.49%

你地8買2021邊個月曆

會

砂糖對住萌音個性感look講咩忍得好辛苦嗰幕我真係笑左

喂呀我完全認同呀
果下我心諗編劇是咪玩9砂糖

戀拙拙係衰睇到糖尿 (+女主唔掂)
叮叮係亂9咁嚟唔知想點
商戰同純愛想一齊講變一齊屎

個撞車
我記得Twitter有圖畫返架車點樣撞到咁多人

保齡球咁撞
仲要講到好嚴重但同一集醒返下一集啪埋

不過砂糖見到上白石醒返之後喊個幕做得好好
恥笑套野既我都忍唔住流左幾滴眼淚

唔係保齡球啦
條路線轉咗幾個圈㗎

同埋都昏迷咗3日
不過一醒返好似瞓醒覺咁完全無事
醫生男朋友又唔洗check吓就趕住表白

砂糖對住萌音個性感look講咩忍得好辛苦嗰幕我真係笑左

笑死
撞車嗰度忍唔住講咗做jm9

我媽一路好緊張咁睇一路鬧老套

日劇學院賞開始投票

叮叮頭2集講琪琪自卑、被需要其實幾感動
戀拙拙真係純粹睇佐藤健

今次幾難投 好多劇都冇追到落尾

歌個到應該爭崩頭

silent
三文小說
milet兩首
back number
30歲兩首

所以全部都唔投

我都諗左好耐但最後都係最愛福山叔

話口未完YOASOBI可以上紅白啦 正啊

back number首歌入晒腦
投咗

幾時截 想睇埋先投

Silent定心音我諗左幾分鐘
好難揀

今次最佳劇有d難投
講真無話邊套特別突出

10/01/2021 2359
應該都係爭第2架啦

心音愈聽愈洗腦 一開始睇mv仲覺得怪

共演ng唔係雙主演咩？
點解鈴木京香計落助演度？

中井單主 最初新聞都係咁寫

可唔可以頂置想播哂先又懶得搵翻黎投

劇中劇先係W主演

咁女助演真係好難揀

我選鈴木保奈美
喺2個鈴木中

2020年秋季日劇討論(16)

1000